勿捉鬼不割蓆只係口號, 有咩事就第一個出嚟割

一見到新聞話有狗咬咗個有手槍子彈
我已經估到連登仔會即刻花式割蓆屈狗
結果真係無估錯
勿捉鬼不割蓆得個講字

仲有人夠膽問點解唔用
我好肯定真係有人用個時
你地只會話佢係狗, 中共派嚟, 乜乜柒柒
都唔好講用完畀人咬到坐終生個個唔係你班得把口既人

根本你就打從心底裡唔認同呢件事
我諗就算依家有隻強姦開槍殺過過手足既狗零裝係你面前
你地都唔會做啲乜野
佢依然可以大搖大擺行過
無穿無爛咁行街食飯

成日話預到樽頸
唔知點行落去, 好灰
當有人行前你一步既時候
你地第一時間唔係跟上
永遠第一時間拉住自己人
但唔會提供論點講應唔應該咁做
只會屈佢係鬼, 係狗

仲有人話唔通衝出嚟認係自己人呀？
首先你講乜都好係唔會影響到紅官點判
三權合作拉到就坐
你同手足割唔割都好
紅官都係唔會理,
佢只會判
相反你割撚完仲要拉住自己人
仲有邊個會向前行？

依家個情況就係狗不斷用更高武力
狗共唔會停止打壓同清算
除非你諗到點開一條新既路
等手足唔需要用
唔需要冒呢個風險

如果唔係, 責任係在於我地全部人

請你地認清楚自己係生於一個咩時勢
你面對緊既係咩
無人唔想遊個行就贏到
集完會第二日可以煲底見
有啲手段唔到最後都唔想用
但請你睇清楚, 我地離個個時候有幾近

要屌我係分化請便
但無論你講咩, 紅官都唔會理
因為就算你講到幾天花龍鳳
係狗共黑警嫁禍幾似層層
佢都只會重判手足

三權合作既後果就係咁

所以香港人係抵撚死